獅子山精神代表香港人既精神?

咁係咩人用支定海神針定住香港人既精神呀?
釋放石獅子 就算佢有皮外傷都係咁話